認真一問，點解匯豐唔攪多次世紀供股？

之前世紀供後爆升，依家攪多次，收d錢用黎派返出去，玩下財技，一定爆升，點解唔咁做？

你點知

佢都唔係冇錢

應該逆回購

跌得仲勁

自己都停自己孖展，供屎忽咩

世紀供股個次真係蝕到要供
依家佢仲賺緊喎 係賺少左啫

佢仲大把錢
只不過比人壓股價
同無息派比人係咁掉
歐洲央銀今年全部都有呢個問題
boe自己都比人圍插緊

平保楂咁多匯豐都冇野

根本就想堆一線大行陪葬
佢應該係好驚德銀爆 無其它銀行幫手救
但班兒登仔吹供股真係抵你輸比中共 鳩嗡都有個譜啦

歐洲央行提早講定一年唔派息真心on9
boe跟仲on9
成個歐洲資金鏈今年都爆炸
成個市場變左中美兩國市場係到煲

連登仔係都要鳩吹到5仔要執 係咪會開心d

你聽邊個講, 供股會爆升

同連登仔一邊大嗌光時
一邊貪小便宜用支銀出糧一樣
就算hsbc真係drop to zero佢都唔會執

脫歐但係又跟歐央行根本on撚鳩
依加都唔肯即刻收回決定
隨時有一兩間全球系統性銀行落入支共手
hsbc最危險 支共吹多幾吹制裁就goodbye uk

隨時只係配合支共行動
支共依加搵多幾個無影手掃HSBC就拎控制權

脫歐但而家仲係transitional period ，好多法規都仲要同歐盟嗰邊align

其實都係
低位掃貨再供股
到時供唔供都死

hsbc唔係無錢 只係政府唔俾佢派息
洗乜供

根本大部分歐資銀行都冇運行
渣打德意志一樣跌到仆街

仲要buy back都唔撚比
渣打回購梗都仲要比人即時叫停

其實依加根本要比資本充足率高既銀行恢復回購

都話hsbc無必要供股

當然我假設佢未來會重組 分拆hsbc hk 同賣恆生
咁未來都只會錢多到派特息

但德銀真係蝕錢
又比美國罰到仆街
美國同歐洲牙齒印都有少少原因